AutoCad Freelance

11月 徵cad 手
有興趣就 Tg:

推

自推

已tg

完了

仲有冇？？

考practical task？

無錯

pass唔pass呀resource centre

比人撚咗一鑊肥左

咁今次5月pass番
不過要玩多次真係幾攰 又要吹雞...
巴打加油祝你今次過

5月都唔考得又新規矩

唔係唔比同一年take兩次咋咩

多左中間要交一次SAR